HMV前員工 你問我答

多謝燒山

咩分店？一日營業額有幾多？

一日revenue最差幾多?

問咩九呀 搵工啦

係咪連遣散費都攞唔番

有冇掃d平價碟

你間舖仲有咩貨值得到時買

試解釋量子力學

幾時收到風會汁

臨走前有無賺一筆?

正常一隻香港歌手嘅碟賣幾錢？

安史之亂有咩人死

啲老鼠貨夠唔夠你食過世？

幾錢一個月人工？

分店唔講
你話好境定幾時先？可以答你最差嗰陣有分店(大舖)一日嘅營業額只係一個普通打工仔人工咁上下

多謝關心

唔捨得HMV logo 隻狗仔

咁法例嚟 多多少少都會攞得返

其實冇 有價值嘅都俾供應商收返晒

多唔多人偷野 ?
偷野係咪多數西裝友

冇汁過 但之前有啤酒賣

Same

每隻唔同價喎大佬 但HMV 會mark up少少係事實

唔發達 食平少少就餓唔死

全部都唔答實數，你問埋我果份

想要幾實？最差一日營業額係一個普通打工仔月薪
一個打工仔可以搵幾多？十萬九千七？

間公司都執啦 都唔答實數
自己問自己啦你 撚樣

有無同過沙田鋪個金毛大波妹扑罰？

野

佢係Cd warehouse喎

你識唔識分hmv 同cd warehouse

以前係九龍站果間做過 其實幾好做

首先就唔需要撚樣前撚樣後嘅
再答返你 好境時可以有三皮鬆啲 差就都係嗰句一般打工仔

Ok 自膠

有人HMV同H&M都搞錯 打嚟講件衫個code問有冇

隻9蚊周瘦娜DVD仲有冇貨

有無扑過女同事

識唔識得尖沙咀有個肉地虎牙嘅女仔 笑嗰陣時好得意

我代樓主答晒

所有問題一律唔答 你問我答

星夢果啲呢

有嚟過就知仆唔落

你係問來貨價？

九展outlet個間得一個員工，hea到仆街

售價

你問我答

但冇樣野真係答到

老實講 cd warehouse個價先至係正常 HMV如果冇打8折下買就做咗傻仔

明白了

想知啲乜其實？

邊個傻閪話要賣雜貨

廚房幾大？

呢層係上手白武士要賣耳機先 嗰陣係救亡得幾好 之後燒山就好醒咁又賣地毯又賣書包 甚至喼都有

咁知你做邊間鋪了

試著這樣答：
最差聽過營業額得一萬/一萬五千/二萬/其他數字。

供過貨係HMV
啲數期都拖幾耐吓

耳筒之類唔計啦，之前我都幾鍾意去中環/ 尖沙咀個兩間去搵黑膠碟，第一部黑膠機都係個到買

最戇鳩係賣玩具/ 積木/ 精品

冇識過任何靚女係喺HMV做

連大行都拖 點會唔拖你

la la land 個水好賺ma

好 好多紅嘅電影嘅ost都幾賣得
但問題係日日播 聽到真心會嘔

hmv咪有個暢銷榜既?真係跟銷售量排定係...做馬?

屌你老母臭閪啦

唔怪之得之前問你地有無funko pop翻貨話無

負責入碟條友咩人嚟, 本身有冇聽開歌

想問樓工豬一般打工仔係幾多錢？

送過貨比全港HMV
睇過哂啲單
HMV一年前已經拖緊我地公司數
大大話都20幾萬
利申 老闆仲一直供貨
仲話HMV幫我地擴大生意

入職有咩要求，使唔使要識好多音樂野？

俾你間閪公司害死 有60幾萬收唔返

點解去到執都係唔減價

之前 in pt要填份表 好撚戇鳩叫填你唔同pop嘅例子又要填唔同演員做過咩戲

之後in又問你識唔識埋其他department嘅嘢

咁撚on9

抵你做hmv

之前都做過cwb

我都覺 唔明點解當初會in

佔歌仔係咪好叻？

同事

員工買cd有幾折？

係有份銷量報告跟住執
但有時唔夠貨放上chart wall會skip
最緊要整靚佢

七折

HMV員工入哂黎

仲要得$43 賤撚過狗
2018年$43一個鐘 哈哈

咪臭係 我仲做咗排
真係諗起都覺戇鳩

哈哈 好似無你地咁低賤～

好彩*

高係三皮幾你就講
低係幾多就打工仔

你唔怪得人屌鳩你
基本表達同溝通能力都無
仲要串串貢

有出名既 artist 過身時，會唔會 mark up 佢既碟吊高黎賣?

紅色大字衝出黎柒

做 H 記有三皮幾又估唔到喎，經理級？

仲要紅色大字

屌佢老母耳都聾
播黎播去都係個d
間中插幾首新既播幾日就算
萬聖節個排仲撚好笑
播埋d恐怖音樂
播撚到12月都仲播緊 on9

咁都唔算好少喎, d爛鳩碟仲有人買而且仲有1皮收入

邊間分店營業額最差

你喜歡孔子嗎？

mk

hmv

係 之前咁好賣
中環cwb個d 高人工都唔奇

個間根本唔好行，除左去食$5熱狗

mk d熱狗人食既咩
老鼠都唔食你居然食

英國脫歐議題上，你認為保守黨政府應舉行第二次脫歐公投嗎？試解釋你的立場

但負責執碟嘅就一蚊佣都冇

haha
但我聽過有個執碟pt自己r到耳機生意都有少少佣

其實sell到黑膠機都會有 但我唔識

唔緊要啦 而家都無得撈啦

答個問題都答到咁
不如唔好開po

hmv 個熱狗幾好食

前前前前度答答你 ...最高紀錄應該係120萬 ...尖沙咀新聲大廈

燒生只係小股東，大股東係同海航密切既匯友資本胡景邵

如果有記錯請屌細力d ...

同幫手補答

最高銷量
外語 OST Titanic

華語 雪狼湖

咁橋兩隻都唔係album

有三個方法
一 跟每週銷量表執
二 有公司會「租用」舖頭嘅位置去擺產品
三 鳩放

哈哈 ching鐘意食屎

哈哈

好撞手神 大行大artists 就一定有啦 其他小眾啲就經理級或者係部門經理負責 就睇嗰間舖嘅人品味點同敢唔敢搏 因為賣唔出就變死貨 但負責音樂部門嘅人音樂知識絕對唔會太差

咁問易答好多 一般打工仔around皮二至皮半好正常啦

邊間行

我成日呢係Blue ray DVDs果度蛇王

理論上係要 但冇音樂/電影知識都有其他部門可以負責

可唔可以送門口隻狗比我？

HMV 前員工, 見過呢張野未 !?

首先冇貨好減俾你 第二咁冇理由10蚊賣對喇叭俾你 情願變賣還債算

隻狗賣唔賣架？

其實正常 你點都要有多少聽開歌 睇開戲先答倒人嘢

有時都係SoundHound

都唔夠人
成日請埋d mk同7頭乜都唔識
ft pt都係

賣得貴少少唔係問題，以前好多冷門野係佢至有同比較齊,又可以幫你訂碟,轉營後不知所謂，妺仔大過主人婆,成間雜貨店咁,cd得返－小角落.

唔會特別咁做 但會倉底貨都攞晒嚟賣

成個po得你睇得明 我唔明「一般打工仔月薪」有幾難理解

識收錢就有機會有佣

以前尖咀四層樓嗰陣真係可以行一日

呢兩年節日都唔知有冇你3分1

嘩 係咪音樂無限年代？

有pt都識好多嘢 但同時真係有垃圾mk

咁多碟賣唔出會散去晒邊？ 想買碟先嚟收皮

其實有貨係做得住唔駛執 問題係冇錢買貨

去cd warehouse/yesasia啦

mk 有hmv架咩
係邊

跟排個個既心情喜好 因為唔夠貨擺

利申 做左五年

波鞋街棟新嘢

其實絕大多數都係咁 跟chart排完過一兩日都係鳩擺

有無人收購？

之後打算做咩？

哈哈
仲係度回post
我係你咁無知就google下
無人會認同你架

而加已經全線停業咗？

未知 但差人咁多錢 我相信有少少難度
休息多幾日先 但係點都叫讀過兩錢書 應該做返自己本科嘅嘢

正確

有咩好問

突然諗到個問題
之前黃埔間hmv 執左果時D人調左邊

蝻會偷bluray

都係分散派去其他舖 當然有人會走啦

到而家都仲覺得執得好突然
無去1個月就執左

L 前員工

汁你老母

平時HMV都係行下算，買bluray都去地庫買 希望今次真係執

太多人9up月入25-30k, 搞到冇人覺得而家d閪工其實得12-15k

娛樂行？

前員工

好彩臨執之前75折買咗部黑膠機 平平哋自己玩下

其實唔找數拖數係燒定一style姐
換左老細應該ok既 唔會話好臭朵
胡生個陣收購好似話掉左兩億落去
咁3000幾萬債都唔算係d乜啦

I/L/R/S/MKF ?

平碟折扣去到幾時

好似話欠債9億,生意有咁大咩?係咪有古惑?

只能話要做一定做到 平時都做到
但咁撚乞衣既行為應該無人做

on9

我係你公司忠實fans, 由十七年前新城市開始買，果陣真係有靚女姐姐

尖咀同中環前後淨係訂都有三十幾隻碟 你老帽差唔多隻隻都收我199$ 我仲記得個識員問我隊band名, 個t係咪t for tea

宜家執粒可唔可以賣隻門口狗比我紀念

估唔到隻9蚊娜姐係最後一次去hmv

巴打 我想問你係咪本身係咪德福 轉去旺角

一樣

真係跟銷量排 不過整整下得翻銅鑼灣有

我試過一個佣仲多過副店
利申pt

你都好意思講出黎
返支那啦你支那狗

仲有唔識字就返夜校啦屌你個閪
果然牛屎mk諗野同做野都係On99

依家d 你問題我答就好似d 政棍咁帶你遊花園

有冇No doubt嘅碟，想買

樓主真係勁過 林奠 果班垃圾政府官員

記者： 明日大愚 總共要洗幾多錢呀？ 上次政府無回應 有市民/團體相當不滿

答：

首先 你地班蟻民就唔撚洗屌我嘅

最貴都係 萬幾億
平起上黎 咪一般起人工島 咁既價囉

賣一隻碟hmv可以有幾錢/幾成落袋？

隻隻唔同 但如果用成本價同售價比 平均七折後其實仲會有少少賺 六折就可能會蝕了

執咗喇喎 仲點買？

即係如果原價賣一個可以有成40 50蚊

9億冇聽過喎 講嚟講去都係新聞講嗰四千萬

一般人工島嘅價錢 會唔會係大家都有嘅知識？街邊捉個人出嚟問我諗都冇乜人答到你
但係一般打工仔嘅月薪 真係唔明有幾難理解 可能連登各位都五六萬一個月唔太清楚市價 但其實香港地大把工都係萬二到萬五六

唔出奇 總之七折之後任何嘢都唔會蝕 有啲碟做特價甚至係美金五六蚊 但賣你八十九 九十九咁

正常 因為副店好少同你爭佣

我錯,原來條數係母公司的

你呢D咪唔諗後果囉
一陣人地真係點貨變賣/新老細接手點貨
你話你到時點算，走得甩咩

樓主你呢個post 應該叫 你問我問

有無人試過係銅鑼灣間舖買電單車 我間銅鑼灣果間d電單車都有折 綿羊仔12000有交易 如果有人買既話佢地點拎返屋企

on9 唔識call車架？

乞衣
同埋邊撚個同你講得$2000蚊呀
犯法架 初步比住先炸
剩低個d咪慢慢追囉

多數銅鑼灣新店